矛盾大對決！！史上最強老鼠膠

香港邊度有得買
係咪真係痴住左就郁唔到

日本仔都要隻八爪魚先走到
香港係咪冇一架車可以頂到

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！